隻劉鳴偉乖乖地做二世蛆咪幾好，成日都出來搞局

咪搞海洋公園啦